連登有冇個telegram group係專討論日文？

好想學

我都考慮緊 怕自己三分鐘熱度 又唔知邊間好
雖然有啲fd 都推薦過

まんこ
ちんちん

ないです

真係好想搵人練下

ないのほうがいい

なぜですか？

つまらなくなるはず

巴打一齊自學啦

我以為你係出去學添

一齊自學
利申未識哂50音

我都想

自學咗半年 睇YouTube學

冇人

天気がいいから散歩しましょう。

有冇Lin

出口老師?

巴打有興趣？
一齊自學啦
我係跟佢學：
Learn Japanese From Zero! VIDEO SERIES:

行きましょう

元ネタ知らないだろう君

知らないです

バスで学校に行きます

酒已腸
巴打好似好勁咁

グループがあろうがあるまいが真面目に日本語で喋る人はほとんどありませんでしょう。

睇得明三分一

認めたくないものだな

完全唔勁

はい～初めますて
渡辺美優紀です～よろしくお願いします

挨拶しかできないやつばかりみたい

誰かグループを作ってくれ

自分で作ろう

暫時整左個頂住檔先

channel嚟嘅？ 唔係整group咩？

btw, 個名

開錯左
但我開group要一個人既account喎
巴打可唔可以俾我加一加黎開

當然可以

私は日本語が上手じゃない

上緊初級班

想自學

tg://join?invite=AAAAAAy6jpewidIDujg-Bg
應該冇問題了

可唔可以加密

おっぱい
ザーメン
シコシコ

一切都已經太遲喇

私は地下鉄で行きます

錯

無い方がいい